на рисунке показаны ориентации векторов напряжённости электрического

В и индукции магнитного В полей в электромагнитной волне.

Вектор плотности потока энергии электромагнитной волны 5 ориентирован
в направлении

 
